{
  "Get started": "시작하기",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "As seen on": "다음에서 본",
  "Poker": "포커",
  "Perfect GTO solutions": "완벽한 GTO 솔루션",
  "Our browser-based software gives you instant access to our GTO gameplan, containing billions of strategies.": "우리의 브라우저 기반 소프트웨어는 당신에게 수십억의 전략을 포함한 우리의 GTO 게임플랜에 즉시 접근할 수 있게 해줍니다.",
  "Accuracy.": "정확도.",
  "The Nash-Distance of our gameplans is between 0.01 - 0.15% pot per hand, giving you the most accurate strategies available.": "우리 게임플랜의 내시-거리는 손에 따른 포트의 0.01 - 0.15% 사이로, 당신에게 가장 정확한 전략을 제공합니다.",
  "Hardware.": "하드웨어.",
  "With a network of virtual machines powering our solver, we are able to deliver the most accurate gameplan in the world thanks to impressive hardware power.": "가상 머신의 네트워크가 우리의 솔버를 구동함으로써, 우리는 인상적인 하드웨어 파워 덕분에 세계에서 가장 정확한 게임플랜을 제공할 수 있습니다.",
  "Next-gen features.": "차세대 특징.",
  "Unlock a deeper understanding of the game with our Simplifier and Runout-Clustering feature, giving you the ability to exploit your opponents strategic blunders for maximum gain.": "우리의 Simplifier와 Runout-Clustering 기능을 이용하여 게임에 대한 더 깊은 이해를 해제하고, 최대 이익을 위해 상대방의 전략적 실수를 이용할 수 있는 능력을 제공합니다.",
  "Practice mode": "연습 모드",
  "Train your skills": "기술 훈련하기",
  "Improve your game with the GTO practice mode! Master your strategy and make smart decisions through practice, as you play against our advanced GTO-Bot.": "GTO 연습 모드로 게임을 향상시키세요! 연습을 통해 전략을 마스터하고, 우리의 고급 GTO-Bot에 대해 똑똑한 결정을 내리세요.",
  "Bot playstyles.": "Bot 플레이 스타일.",
  "Choose from two human-like logics, a tight or an aggressive gameplan, and watch your skills soar.": "두 가지 인간 같은 논리, 타이트하거나 공격적인 게임 계획 중에서 선택하고 당신의 기술이 급상승하는 것을 지켜보십시오.",
  "EV measurement.": "EV 측정.",
  "As you make decisions during training, Poker Scientist measures the expected value (EV) of each move and compares it to the highest EV decision.": "훈련 중에 결정을 내리면서, 포커 과학자는 각 움직임의 예상 가치(EV)를 측정하고 그것을 가장 높은 EV 결정과 비교합니다.",
  "Spot selection.": "스팟 선택.",
  "Take control of your poker training. Choose from a range of cash games, heads-up, or multi-table tournaments to train the spots you want to improve on.": "당신의 포커 훈련을 제어하십시오. 향상시키고 싶은 스팟을 훈련하기 위해 캐시 게임, 헤드업, 또는 멀티 테이블 토너먼트 범위에서 선택하십시오.",
  "Fine-tune your strategy": "전략을 미세 조정하십시오",
  "Access the optimal solution for your poker play with a Gameplan based on GTO (Game Theory Optimal) principles.": "GTO (게임 이론 최적화) 원칙을 기반으로 한 게임플랜으로 포커 플레이에 대한 최적의 솔루션에 접근하십시오.",
  "Range versus Range.": "레인지 대 레인지.",
  "This one-of-a-kind feature allows you to see all the information you need about your current game situation in one single sheet.": "이 독특한 기능은 당신이 현재 게임 상황에 대해 필요한 모든 정보를 한 장의 시트에서 볼 수 있게 해줍니다.",
  "Simplifier.": "간소화 도구.",
  "Choose from several options for simplifying your GTO-Gameplan with the Simplifier.": "간소화 도구를 이용하여 GTO-게임플랜을 간소화하는 여러 옵션 중에서 선택하십시오.",
  "Runout clustering.": "러너웃 클러스터링.",
  "The runout clustering simplifies the strategy by reducing the number of different strategies you have in your gameplan.": "런아웃 클러스터링은 게임 플랜에 있는 다른 전략의 수를 줄여 전략을 단순화합니다.",
  "Made-Hand-Distribution.": "메이드-핸드-분포.",
  "The made hand distribution classifies hands into 18 different hand groups by their properties.": "메이드 핸드 분포는 손의 속성에 따라 손을 18개의 다른 손 그룹으로 분류합니다.",
  "Runout-Distribution graph.": "런아웃-분포 그래프.",
  "See exactly how well the runout is hitting your range or your opponents range, measured by expected value (EV).": "당신의 범위 또는 상대의 범위가 얼마나 잘 맞는지, 기대값(EV)으로 측정하여 확인하십시오.",
  "Range normalization.": "범위 정규화.",
  "Customize the weight for each hand combination to perform at your best.. ": "최상의 성능을 위해 각 핸드 조합에 대한 가중치를 사용자 정의하십시오.",
  "Champion of the SCOOP Main Event 2021 for $839,000 and MTT Highstakes Player": "2021 SCOOP 메인 이벤트 우승자이며 $839,000과 MTT Highstakes 플레이어",
  "Being able to see the GTO solution to any question I had during a session right after, was one of the biggest improvement for my career.": "세션 중에 나온 어떤 질문에 대한 GTO 솔루션을 바로 볼 수 있었던 것은 내 커리어에 있어 가장 큰 개선 중 하나였습니다.",
  "Member of Team Partypoker, MTT midstakes grinder and streamer": "Team Partypoker의 멤버, MTT midstakes 그라인더 및 스트리머",
  "Gone are the days of wanting to review a hand and having to wait minutes or even hours to get a solution. Poker Scientist is easy to use and extremely convenient.": "손을 검토하고 싶어하고 해결책을 얻기 위해 몇 분 혹은 몇 시간을 기다려야 했던 시절은 지났습니다. 포커 과학자는 사용하기 쉽고 매우 편리합니다.",
  "2nd in EPT Grand Final for $1.3 Million and NL500 Player": "EPT 그랜드 파이널에서 2등으로 $1.3 백만을 수상하고 NL500 플레이어",
  "For me Poker Scientist is the most efficient way to improve my game. It is fast and simple. All I need!": "나에게 포커 과학자는 내 게임을 향상시키는 가장 효과적인 방법입니다. 빠르고 간단합니다. 모두 내가 필요한 것입니다!",
  "Member of 888Poker Team, Twitch streamer and YouTuber": "888Poker 팀의 멤버, Twitch 스트리머 및 YouTuber",
  "Poker Scientist has been a game changer for my study. Without a lot of spare time, it is invaluable to me to have a study tool that is so fast, easy and effective.": "포커 과학자는 내 공부에 큰 변화를 가져왔습니다. 여유 시간이 많지 않은 상황에서, 빠르고 쉽고 효과적인 학습 도구를 가지 는 것은 나에게 매우 소중합니다.",
  "Unleash": "해방하다",
  "your full poker potential.": "당신의 전체 포커 잠재력.",
  "Features": "기능",
  "Pricing": "가격",
  "Documentation": "문서",
  "Changelog": "변경 내역",
  "Log in": "로그인",
  "Sign up": "가입하기"
}
